Rome2 Total War 香港有冇人玩?

好耐冇見人討論呢隻GAME 咁, 香港有冇人仲有玩.

最近玩緊DEI MOD 成隻GAME 唔同哂, 有冇人買左冇玩/想玩返

一齊討論下

我

有冇興趣一齊玩下, BTW 有冇用DEI MOD, 真係好正, 兵種同成隻GAME 既設計都跟返現實.

冇用喎
咩黎

divide et impera

雖然我未玩過，膚淺啲講就係即使同一個派系，喺唔同嘅地區都可以徵召到當地特色嘅兵種，咁講啱唔啱

一個拎過好多AWARDS 既MOD, 可以話係ROME 2 其中一個最正既MOD

有幾樣野做得好好, 好似人口分配, 兵種, 內政, 戰鬥都有改動.

兵動咁, 好似馬其頓既方陣咁, 已經有好多唔同既PIKEMEN.

戰鬥同時慢左小小, 更似真實既打仗

你可以話, ROME 2 本身應該有但冇既野, 佢地做得既都做左

心痛Attila，遲啲Rome2 整埋家族樹

total war saga 正式成為棄子

你冇完全講錯, 但其實唔止係呢一方面有改, MODEL, 內政, BALANCE 都有大改動.

其中最好既改動係AI 唔再低能咁唔做野.

所以難玩左但同時好玩左好多

一齊玩R2

可惜ToB 真係唔係人人鐘意, 個時間同地點真係玩唔落

我仲記得原版啲agent 真係世界級仆街

我呢期玩緊RESHADE, 真係成隻GAME 唔同哂, 好似玩緊第二隻GAME 咁

有無人玩拿破倫

我記得果陣太OP, DEI 好似有BALANCE 到
果陣後期AGENT 真係屈到仆街, 唔知邊個諗既垃圾設計

一條友整柒你成支軍團唔郁得，激到潤都嘔埋出嚟

RELEASE 果陣好多問題

玩方陣, D 兵唔識係個陣入面打, 變左分散比人一個個殺

你仲有冇隻GAME, 冇既話快D DOWNLOAD, 有時間一齊玩下/討論下

我自己本身只有玩R2, WH2 同ToB.

你果隻真係冇玩

你會唔會對R2 有興趣, 一齊玩~

屌我問有冇人玩, DISLIKE 乜撚野, 智力有問題就自殺啦, 撚樣

阿提拉正好多wor

等緊三國

啲騎兵極黐線

個人比較鐘意R2 既時代, R2 岩岩又UPDATE 左多左個新既POLITICAL 系統.

阿提拉其實都唔錯, 我都諗緊買唔買返隻玩下

我都係, 但真心好怕會中伏. 希望之後有人出MOD 好似DEI 咁改一改佢. 如果唔係好大機會伏

就係啲騎玩得好爽

阿提拉啲mod都好正

淨係玩個故事模式
用羅馬 好似屋大衛 佔領成個版圖
之後冇玩
唔太識玩
其實有冇咩竅門， 或者玩法

其實DEI 既CAV 都唔差, 玩MACEDON, 一開始已經有重CAV, 仲要200一TEAM

但我唔清楚阿提拉既CAV 有咩唔同左, 其實有咩令你認為佢既CAV 咁爽?

戰爭就小小既兵法放陣要識先, 之後就係控兵.

其實冇MOD 既AI 好易打, 但你要識點樣可以2000人打人5000人都唔輸.

如果有DEI 會更講你既控兵同配兵, DEI 因為一場打耐左, 所以控兵係更重要, 好易因為控錯兵而輸.

而內政, 真係好睇你想點用個地方. 搵錢就COMMERCE 比較好. 好多人都話谷COMMERCE 最快有錢.

阿提拉好on9 後期秋冬磨死哂啲兵

由幕府一玩到而家 等出三國.

講留左, 通常既陣都係步兵係中心, 騎兵放係FLANK, 遠程兵就係步兵前面.

之後好睇你有咩兵種. 比較輕快既兵我會放係左右, 重步兵我會放係中間.

騎兵睇你點玩, 如果係SHOCK CAV, 就係玩沖FLANK 之後比小小時間佢殺兵, 幾秒後拉返佢出去再沖過入去.

而MELEE CAV 通常都係去打人CAV 用, MELEE CAV 去追人地遠程打下都唔錯. 弓騎通常都係去煩人, 拉住人地一TEAM CAV/ 係人地打緊果陣射佢地後面.

不如步兵太多種, 真係好難講哂. 其實都係搵機會FLANK 人地同埋唔好比人FLANK就通常都唔會輸

玩緊arena, 成日比隊友troll

Arena 香港有咩?

亞服囉

PING 多唔多?

我聽人講好似唔太平衡所以冇玩過

好順
呢隻game都係相克嫁啦，邊有平衡 夾都隊友好combo就冇問題

唔怪得外國HARDCORE 既TW FANS 唔想玩

不過我明佢想點走既, 都係F2P 易搵食

同單機唔同，你變左只係一個小隊長，太講合作就真，因為你只係可以控3隊兵，遇到counter或者比人圍無人救就多數收皮

Attila 多少少兵就crash / lag 隻game寫得好衰

咁先真
二戰德國打俄羅斯都係冬季苦戰

阿提拉買左仲未玩

Attila個Ancient Empire mod好正

不過係太多建築類型，好難揀起d咩

通常都有一兩種係個個都用, 永遠有一兩種OP

八掛下你個MOD 係用STEAM 就咁工坊度訂閱就OK?同埋駛唔駛包埋所有既DLC?
可以教教我點搞麻?

呢排有玩total war arena可以一齊玩

Download 哂PART 1 同PART 2, 之後張入面既FILE 放係ROME 既LOCAL FOLDER 入面既DATA到.

放完之後你開GAME 搵MOD MANAGER, TICK 哂D MOD, 最好TICK 埋OUTDATE MOD 都照RUN.

入GAME 睇下介面有冇轉, 有就已經用緊個MOD.

現時個MOD 好似唔係所有DLC 都支援, 要玩新DLC 個CAMPAIGN 要關MOD, 因為兵種同系統係有改動.

但GRAND CAMPAIGN 就一D 問題都冇.

最近玩緊RESHADE 同埋HD MOD 放小小圖比大家睇下

好多高TIER玩到好似新手咁.....PAY TO LEVEL?

no, 一開始有p一個週末就夠你升到t7-8左右，lv高都冇咩意思，lv6-7最好玩，lv8以上賺唔到錢。佢beta rank都係lv5,我覺得lv7已經好夠enjoy呢隻game.

TIER高 少D NOOB , 睇住D新手錯誤, 都唔知嬲定笑.

終於搞到 但呢個mod 個公共秩序好難搞 響城度整多兩隊步已經係咁負

呢個MOD 好講究真唔真實, 所以你如果有兵唔好放正係CITY 入面, 放係出面之後教PATROL 會比較好. (PATROL 係新功能)

如果有兵係CITY 入面, 市民會因為咁而唔開心會下下 -7/-8

BTW 有冇發現多左兵種

MOD 入面有REFORM 功能, 去到咁上下, 做到一D 要求就可以REFORM, REFORM 會令你一D 兵種變左做唔同既野

有無巴打等緊三國

隻GAME 本身就有好多問題, 物理已經係一個大問題

唔知單挑點....
RTS但係全世界停低等果兩條友打完先??

無玩咪dislike囉 傻仔

利申有玩

等緊呀! 但係中國既兵種一定唔會比R2 多

同埋好怕係伏野, 搞埋D 咩1 ON 1 , 好似玩KOEI 隻三國咁, 唔係太配到TW 既BATTLE

痴撚線, 冇玩就要DISLIKE, 乜心態

呢D野就算LA, 始終係GAME,
物理係問題, 歷史又係問題.....

本身TW 物理冇咁差，係ARENA 做得西

有演義版同史實版

原來如此 再研究下先 見佢好多野改左

我唔知其他係唔係咁，但係佢一隊兵入面有d死淨種打極都唔肯死真係好乞人憎 仲有d敵人會推推下走左去方陣後面

唔肯死又唔係唔合理既
個陣死左人無人補/補唔切位, 硬推變混戰.....不過去方陣後面大家照推當無事

我觀察係斯巴達用盾牌打跌左d人，你keep 住向前推，佢企起身就會入左人堆中間

呢類問題係連阿提拉都繼承埋，啲步兵好勁，用劍氣殺人
反觀幕府將軍貳嘅處決動作做得好足，不過用騎兵追殺步行逃兵就好容易發現啲馬係定時爆seed，無啦啦個加速度升得好誇

當初一知ca要延期真係好唔開心
不過諗諗吓都覺得冇壞，嘥多少少時間執好啲，好過整個差嘅作品流出街

如果以戰鬥節奏嗰種緊張感而言，暫時睇怕得shogun2贏到阿提拉

阿提拉不論係凱爾特定係日耳曼啲派系，前期啲步兵廢到喊

日耳曼諸派系嘅將軍衛隊，喺去到後期之前都係 Germanic Nobles，唔好睇佢係劍兵好勁，脆弱到無論，一吓唔覺意俾東西帝國最廢嘅騎兵 scout equites 偷到，到你發現嗰陣都差唔多被斬首了

騎兵戰術真係要撞吓板先摸得透，小弟劣見

１駱駝兵，馬劍兵
２槍騎兵
３shock cavalry

１基本上冇乜可能贏到２，係呀，駱駝兵喺數據上就話反制騎兵，但實際上用嚟撞人好過打人，因為我成日見駱駝兵只係氹氹轉多過打人，只會俾槍騎兵磨死，話閪知駱駝兵幾厚血

而２好多都係有高強嘅反騎兵加成

至於３，衝鋒值唔單係指一剎那嘅殺傷，而且係衝鋒過後仲會有定時嘅近戰加成

其實以前打仗不嬲都係咁, 你比人FLANK 到就係你問題啦, 就算幾勁既騎兵, 都唔會正面撞重步兵既, 就算係輕步兵, 只要係正面既話, 騎兵就會死得好慘.

而騎兵不嬲好講個人技術同操作.

我先分成幾種同你講解下

MELEE CAV

HEAVY SHOCK CAV

LANCE CAV/LIGHT SHOCK CAV

我用R2 既兵種去講, 其實系統上玩法既係一樣.

R2 既馬其頓, COMPANION CAV 係HEAVY SHOCK CAV

SARISSA CAV 係LIGHT SHOCK CAV

CITIZEN CAV 係MELEE

咁其實玩法真係好睇你點玩, COMPANION CAV 係重型, 會行得比較慢但CHARGE BONUS 唔錯, 好既地方係冇咁易死, 可以7進出都冇咩問題. ENGAGE 時間可以長小小.

而輕型小小既SARISSA CAV 係高攻小血行得慢, CHARGE BONUS 都唔錯但唔可以ENGAGE 太耐, 好講你個人既反應同控制能力.

MELEE CAV 係CHARGE BONUS 小, 沖埋去既作用冇咁大, 但係可以長期ENGAGE.

重型既MELEE CAV 打重型既SHOCK CAV 通常好睇兩樣野

1. SHOCK CAV 有冇CHARGE

2. SHOCK CAV 見唔識幾時拉走

如果SHOCK CAV 冇CHARGE, 通常都比HEAVY CAV 打死好多人.一定唔夠打.

咁唔同既兵種應該點用呢？

重型既HEAVY CAV 應該用去沖人地既輕型CAV 同埋人地既MISSILE INFANTRY. 因為MORALE 扣得快, 好易打散佢地.

輕型既SHOCK CAV 最好做兩樣野

1.追殺走緊既敵人

2.FLANK 人地步兵係後面沖入去, ENGAGE 一陣又沖返出去, 不停REPEAT

如果前方有HEAVY CAV 同你頂傷害, 你可以用佢同HEAVY CAV 一齊沖人後面既MISSILE INFANTRY, 但一定要沖得快, 走得快.

MELEE CAV 最好就去打人地既CAV 同埋去打一D 比較耐既ENGAGMENT, 通常一ENGAGE 左你唔洗點理佢地, 可以控其他兵.

當然, 各有各好, 仲有一向都屈既騎射

各種玩法都有出入, 要知道點樣利用佢地既PROS 同CONS 去打.

而你講駱駝兵, 駱駝兵唔係真係用去打人, 佢既作用係DEBUFF 人地既騎兵, 如果你放駱駝兵係一推自己既步兵左右方, 可以保護自己既FLANK 唔洗咁怕騎兵. 駱駝兵會DEBUFF 騎兵搞到佢地MORAL 會跌得比較快.

第二個用法係放小小係自己既CAV 到, 混埋去打人地既CAV, 好快就打到人地WAVERING/ROUTE.

記住ANCIENT WARFARE 不嬲唔係正面殺人, 死最多人永遠都係當人地ROUTE 既時間比人追殺時殺既.

自從玩wh2之後就無再搶rome2 , 阿提拉

steam應該down晒10part就得

我都有玩下WH2, 但唔岩口味

同埋唔知點解D GRAPHICS 好似好怪, 唔夠清, 我有時間會用RESHADE 睇下可唔可以FIX

想知MacBook air玩唔玩到

arena id? +++

想問下要用steam 先用到mod? 定係遊俠下載個d都得

好似唔得, 最小我唔知點樣.

你可以等到佢DISCOUNT 再買GAME

而家出discount 既羅馬2都係好平姐
雖然我買完之後一直擺

地面啲texture 唔知係咪整得差左黎迎合返啲中下階配置電腦 都可以接受

但個戰鬥動作真係
好似一代不如一代
邊有吉一刀就甩左個頭

你係steam買？

我係steam 玩，買就好耐之前買左CD

佢最失敗就係做1 打1系統.

你留意下R2 已經係, D 兵會一隻一隻去隻抽.

呢個問題搞到個ENGINE 有好多解決唔到既問題.

好似R2 咁, 到今時今日你都可以夾硬拉一堆兵入人地既兵堆到再行過人地去人地後面.

DEI 既MOD 都最多係令到D 兵行慢小小冇咁易行過去, 同埋扣佢地多小小血, 都係唔可以完全解決.

比賽會直接BAN 左唔比人咁做

樓主用咩display card

Gtx 1080

有冇繁體中文MOD , 我之前試過一個STEAM MOD , 入GAME亂碼

我英文廢

可惜冇
因為係外國人搞, 佢地其實連兵種名都跟返古時, 但INFO 仍然係英文

可以將啲兵強行衝過敵人呢個問題RTW1已經係咁,記得呢招可以用羅馬軍團步兵正面瓦解馬其頓方陣
R2我覺得已經喺maintain formation上改善左唔少,特別係用pikemen phalanx進攻,以前尤其係M2TW phalanx 進攻好易散,維持幾秒就變晒用劍打,好快死晒
R2 engine基本上phalanx可以正常發揮

我唔太鍾意R2 focus 太多1 on 1 animation, 特別係追殺殘兵效率低左好多
以前reserve 1,2隊 light cav 基本上自己主力一擊破敵方部隊就可以極快包抄全滅對家,R2多左animation結果走甩好多

btw R2啲agent簡直係痴線,一個高lv agent可以拖延一個軍團幾個回合,仲有高級poison well

Agent Total War

完全破壞咗隻game,除咗real time打之外,最多時間就用喺counter電腦啲agent

自己army冇自己agent cover入人地領土一唔小心俾人地agent圍撤退唔到基本上係等死

所以玩DEI

到後期, 真係玩agent, 幾多兵都冇用, 一俾agent 圍,走都走唔到..

DEI 既AGENT 改過.

而你講既問題都唔係唔可以解決, 一係玩NO AGENT 既MOD, 一係就自己放AGENT 係自己既UNIT 入面去COUNTER AGENT.

等左成個月都仲未有discount

小弟仲成日玩，得閒切磋下

好, 但我呢期玩緊3K

好唔好玩